覺唔覺得以為自己係ig可以收到利是嗰啲人好on9

用payme嘅都係藍絲

你以為佢地收唔到仲on9

lol 你一定有份叫人畀錢你

真係畀嗰個仲on9

今年做乜鳩
冇啦啦勁多人喺IG行乞
講緊係身邊啲朋友都係

真係會收到 我都好 surprise 多謝聖誕老人

果d fu9,D牙,肥馬...電子雞乞緊